---
title: "جلسه ۱۱۷"
description: "طراحی رابط کاربری وب با استفاده از Vue.js"
date: "1396-07-10"
author: "وجیهه نیکخواه"
categories:
    - "sessions"
summaryImage: "/img/posters/poster117.jpg"
---
[![poster117](../../img/posters/poster117.jpg)](../../img/poster117.jpg)

صد و هفدهمین نشست گروه کاربران لینوکس شیراز، با ارائه مریم بهزادی در دانشگاه زند برگزار گردید. در این جلسه خانم بهزادی، به ارائه فریم ورک [vue.js](https://vuejs.org)
پرداختند. ویو جی اس، فریم ورکی جاوااسکریپتی است که توانسته در مدت کم، نزد طراحان وب به محبوبیت برسد. خانم بهزادی در این ارائه، این فریم محبوب را با دیگر کتابخانه ها و فریم ورک ها نظیر ری اکت و انگیولار مقایسه کرده و چگونگی کار با آن را توضیح دادند.
